其實菲利係咪雌性?

又冇賓周

又搽唇膏眼線

又拜金

把聲仲要咁尖

係

我真係笑唔出，唯有答你係啦

7/10

9.5/10